Můj denni program V půl osmé hodin vstávám. Sprchuju se a potom snídam. V devět hodin studuju pro univerzitu. Od dvanáct hodinu do jedně hodinu jím na procházku v parku s kamarádem. V dva hodin vařím oběd a pak jím. V tři hodin jedu do města metrem. Pím káva a potom jdu do knihovnu. V pět hodin jedu domů. Doma večeřím a potom dívam se na film. od osm hodinu do deset hodinu čtu knihu a pak jím spát.
